肚屙可以食d 咩？

依家肚屙緊
已經有飲水/寶礦力
但食方面可以食咩？
麵包係咪會令個肚有氣 ？
芝麻梳打餅係咪可以

食多啲菜會健康啲

食多d麒麟果

食藥

麻辣火鍋，諗起都覺得正

益力多work

聽講食兩隻好似可以即刻止到

six d野

個人經驗，咩撚都唔好食
飲寶礦力，情況好轉就飲d益力多

麒麟果唔係仲屙到仆街咩
我睇醫生 佢開左止屙藥 但咪相沖

有呀 醫生開左止屙藥 但佢冇講可以食咩

但我會肚餓 咁係由得佢？
有飲寶力

仲有想問下 坐姿應該點
坐係床到伸直腳會唔會壓住個肚

飲多d水，屙撚清d污糟野
肚餓我會由鳩佢

用麒麟果以毒攻毒

鬼佬雞湯

飲水, 食通粉

食海鮮可以快d好

如果淨係痾我會食清啲就算
但係有時嚴重係食咩都會肚痛
就真係由得佢肚餓算

食屎

食光酥餅

試下淨係飲水飲飽先
唔該巴打

我有聽過 可惜我附近d 餅店冇

如果又屙又屙，一滴油都唔好食
如果只係屙，喝多啲水食清啲少油，屙清晒就得

最好食白粥